大家唔好怪mk仔要寫5p字

話明mk點會讀書先得㗎， 唔識字咪只好創造mk5p字， 咁簡單字連唔，係，呀，靚都唔識。再由頭讀過書先啦，咪衝出黎柒

仲有連咁字都唔識

包你老母臭閪啊 咁撚鐘意包容 不如所有屌人打5p字嘅post全部入撚哂黑洞算啦